長者信專家呼籲 打針死亡 專家委員會：病人自己走入去接種疫苗

作者：Benson Tsang

在這個荒誕事情不斷發生的香港，堅持每一天仍然睇新聞，就係要睇清睇楚香港敗壞淪喪到怎樣的階段。一班疫苗專家委員會成員，每次企出嚟都講一啲荒謬絕倫的說話，簡直令人髮指！

就像昨天，呢位專家其中這一句話，聽到佢講完之後我真係對住電視「屌」咗一聲，連我溫和到不得了的老婆，聽到之後都在廁所走出來同我鬧埋一份！

長者相信你哋班「專家」呼籲去打針，出咗事未有驗屍報告就將責任推落死者「有責任了解自己身體狀況」，仲賤格到話係「病人自己去打」！🤬🤬🤬🤬🤬

大家可唔可以講俾我知：「病人自己走入去接種疫苗」這句說話的，你所理解的「潛台詞」係咩意思！

姐係有人唔係自己走入去打

恐怖專家委員會

孔煩偽本來都算係德高望重嘅傳染病專家
今時今日為奶共自甘墮落變醫畜